今次仆街了 deloitte被爆大鑊

雖然係人都知 唔知邊個係今次最大贏家呢

本週三（3日）有一名德勤華永會計師事務所（特殊普通合夥）員工，將一份長達55頁的powerpoint文件傳送到公司郵件，舉報了4年工作期間各種不合規的人和事，當中有十宗爆料事件，本文抽取了當中三宗。

該員工同時表示，「如今，德勤管理層和RRG的所作所為已經逾越了審計道德底線，而作為審計從業者中的一員，我有義務將我知道的一切真相公之於眾，作出我認為正確的決定。」

推

lm

push

支那公司不意外

雖然唔識睇 不過push 左先 慢慢再研究

仲有20頁appendixes 唔post la

德勤中國者 都係掛名 又咪係中國啲垃圾做

有無懶人包

圖太多 字又有d唔清
總結一下得唔得

爆料都有排版有grpahics
對設計有啲追求
唔錯

間野公告咗 唔話查完 無發現咩

爆料者好快被消失

真人版半澤直樹

有冇文字版，啲圖好矇

K某同J某係廁所扑野單野有冇上榜

好似係本身有員工檢舉 DELO內部查完話無問題 跟住先爆呢單野

換轉香港，連登仔打幾句就算
點會整份爆料密函出嚟

作為過來人，只可以講，audit狗本身都無得訓，如果唔放飛機真係命都無